｛集氣｝民陣擇日大遊行，文宣組係時候做嘢

過咗兩個月，條死八婆林鄭今日咁串串貢咬定唔會成立獨立調查委員會，仲話支持警察
再加上警黑合作，暴力清揚，血腥鎮壓，有見及此
係時候聚一聚民怨

而且場運動開始有散嘅現象，一場大遊行係再凝聚民心同民意機會

毋忘初衷
五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

大家追一追文（大概5頁就夠）
有提及到啲deadline嘅新思路
始終我直接copy出黎有啲野唔清晰
要靠大家互相質問討論先補充到

聽日大埔

入黎幫手推記者會

唔好搞，再搞係一場賭博
1M > 2M > 0.5M > 0.43M
只要民陣吹雞再少過上次 (好多和理非比白衫同狗嚇到唔咁出)
777大條道理夾硬推過再將義士送中

反而依家be water冇數計